[{"question": "https://www.zhihu.com/question/53031925", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53031925/answer/521318725", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6e05\u534e\u5927\u5b66\u6559\u6388\u6279\u8bc4\u9c81\u8c6b\u6ca1\u6709\u793c\u8c8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35713301", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35713301/answer/518770065", "content": "\n\u5916\u56fd\u4eba\u5bf9\u4e2d\u56fd\u7684\u54ea\u4e9b\u523b\u677f\u5370\u8c61\u4f1a\u4ee4\u4e2d\u56fd\u4eba\u5927\u5403\u4e00\u60ca\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/285906324", "answer": "https://www.zhihu.com/question/285906324/answer/479173087", "content": "\n\u6709\u4e2a\u6f02\u4eae\u5973\u670b\u53cb\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67557066", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67557066/answer/516589502", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u505a\u624b\u672f\u75c5\u4eba\u4e00\u5b9a\u8981\u5168\u88f8\u5462 \uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51813005", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51813005/answer/516463412", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u516d\u5c0f\u9f84\u7ae5\u7684\u5fae\u535a\u4f1a\u8ba9\u4e00\u4e9b\u4eba\u611f\u5230\u4e0d\u8212\u670d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30201860", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30201860/answer/522452202", "content": "\n\u6709\u4e00\u4e2a\u7279\u522b\u61d2\u7684\u8001\u5a46\u662f\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/300708301", "answer": "https://www.zhihu.com/question/300708301/answer/523127298", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300c5\u5c81\u5c0f\u670b\u53cb\u7b80\u5386\u9006\u5929\u300d\u5f15\u53d1\u70ed\u8bae\uff0c\u513f\u7ae5\u5b66\u524d\u6559\u80b2\u5f00\u59cb\u65f6\u95f4\u8d8a\u65e9\u8d8a\u597d\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36091285", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36091285/answer/522772965", "content": "\n\u5468\u661f\u9a70\u7684\u7535\u5f71\u771f\u7684\u6c34\u5e73\u5f88\u9ad8\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30201860", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30201860/answer/523511556", "content": "\n\u6709\u4e00\u4e2a\u7279\u522b\u61d2\u7684\u8001\u5a46\u662f\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30201860", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30201860/answer/523402094", "content": "\n\u6709\u4e00\u4e2a\u7279\u522b\u61d2\u7684\u8001\u5a46\u662f\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/299443630", "answer": "https://www.zhihu.com/question/299443630/answer/516139246", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u798f\u539f\u7231\u5ba3\u5e03\u9000\u5f79\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277565991", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277565991/answer/523898243", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u89c6\u9891\u8ba9\u4f60\u611f\u52a8\u5230\u75db\u54ed\u6d41\u6d95\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269341575", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269341575/answer/507962737", "content": "\n\u4f60\u7ecf\u5386\u8fc7\u7684\u5947\u8469\u6216\u96be\u5fd8\u7684\u4ea4\u901a\u4e8b\u6545\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/300628262", "answer": "https://www.zhihu.com/question/300628262/answer/522510034", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5bf9\u4e94\u5c81\u590d\u65e6\u4e8c\u4ee3\u7684\u7b80\u5386\u548c\u7f51\u7edc\u70b9\u8bc4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53031925", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53031925/answer/523761056", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6e05\u534e\u5927\u5b66\u6559\u6388\u6279\u8bc4\u9c81\u8c6b\u6ca1\u6709\u793c\u8c8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/300909974", "answer": "https://www.zhihu.com/question/300909974/answer/523097326", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5927\u53d4\u75db\u65a5\u4e07\u5723\u8282\u60ca\u609a\u88c5\u5973\u5b69\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60203989", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60203989/answer/522847924", "content": "\n\u5728\u5916\u9762\u65c5\u6e38\uff08\u6216\u4f4f\u5bbe\u9986\uff09\u4f60\u4eec\u6700\u8be1\u5f02\uff08\u6216\u6050\u6016\uff09\u7684\u7ecf\u5386\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67064860", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67064860/answer/523160119", "content": "\n\u5730\u4e3b\u9636\u7ea7\u662f\u600e\u6837\u963b\u788d\u751f\u4ea7\u529b\u53d1\u5c55\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36944807", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36944807/answer/523769643", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300c\u6cd5\u8bed\u6c38\u8fdc\u65e0\u6cd5\u63cf\u8ff0\u300e\u843d\u971e\u4e0e\u5b64\u9e5c\u9f50\u98de\uff0c\u79cb\u6c34\u5171\u957f\u5929\u4e00\u8272\u300f\u7684\u7f8e\u611f\u4e0e\u6d6a\u6f2b\u300d\u8fd9\u79cd\u8bf4\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19727047", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19727047/answer/523140138", "content": "\n\u600e\u4e48\u63d0\u9ad8\u8868\u8fbe\u80fd\u529b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21959483", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21959483/answer/522615943", "content": "\n\u6211\u4eec\u4eba\u7c7b\u662f\u5730\u7403\u4e0a\u7684\u7b2c\u51e0\u4ee3\u6587\u660e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67064860", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67064860/answer/522709430", "content": "\n\u5730\u4e3b\u9636\u7ea7\u662f\u600e\u6837\u963b\u788d\u751f\u4ea7\u529b\u53d1\u5c55\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268163243", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268163243/answer/521993980", "content": "\n\u4f60\u6700\u6b23\u8d4f\u7684\u6027\u683c\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/300909974", "answer": "https://www.zhihu.com/question/300909974/answer/523096713", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5927\u53d4\u75db\u65a5\u4e07\u5723\u8282\u60ca\u609a\u88c5\u5973\u5b69\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53031925", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53031925/answer/522460802", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6e05\u534e\u5927\u5b66\u6559\u6388\u6279\u8bc4\u9c81\u8c6b\u6ca1\u6709\u793c\u8c8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37374497", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37374497/answer/519571183", "content": "\n\u4eba\u4f53\u6709\u4ec0\u4e48\u7ec6\u601d\u6050\u6781\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295595808", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295595808/answer/522067482", "content": "\n\u65e5\u672c\u4eba\u771f\u7684\u6709\u56fd\u4eba\u60f3\u8c61\u4e2d\u90a3\u4e48\u5f00\u653e\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56101818", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56101818/answer/521369660", "content": "\n\u52a8\u7269\u4f1a\u6709\u5c34\u5c2c\u7684\u60c5\u7eea\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/299171677", "answer": "https://www.zhihu.com/question/299171677/answer/514078730", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u6000\u5b55\u7684\u4e8b\u5b9e\uff0c\u6ca1\u6709\u6000\u8fc7\u5b55\u7684\u4eba\u4e00\u5b9a\u4e0d\u76f8\u4fe1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27096681", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27096681/answer/519379290", "content": "\n\u6b27\u6d32\u6709\u54ea\u4e9b\u9002\u5408\u65c5\u6e38\u7684\u51b7\u95e8\u56fd\u5bb6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/279374912", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279374912/answer/446802012", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u4eba\u7684\u5916\u8c8c\u4ece\u597d\u770b\u53d8\u6210\u96be\u770b\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68592527", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68592527/answer/515406015", "content": "\n\u6781\u9650\u8fd0\u52a8\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u70ab\u9177\u77ac\u95f4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28390361", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28390361/answer/508254725", "content": "\n\u957f\u671f\u7d20\u98df\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/298488066", "answer": "https://www.zhihu.com/question/298488066/answer/512396108", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7f51\u7ea2\u82b1\u6d77\u88ab\u6bc1\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55525566", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55525566/answer/505160622", "content": "\n\u5bf9\u4e8e\u4e2d\u56fd\u4eba\u6765\u8bf4\uff0c\u5916\u56fd\u4eba\u7684\u5708\u5b50\u771f\u7684\u5f88\u96be\u878d\u5165\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35103080", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35103080/answer/457627276", "content": "\n\u8d85\u5f3a\u7684\u5b66\u4e60\u80fd\u529b\u662f\u600e\u6837\u7ec3\u5c31\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40114029", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40114029/answer/496926627", "content": "\n\u60f3\u6254\u732b\uff0c\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268679446", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268679446/answer/500785642", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u7cbe\u5f69\u7684\u6253\u6597\u7247\u6bb5\u8ba9\u4f60\u5ff5\u5ff5\u4e0d\u5fd8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269341575", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269341575/answer/495484049", "content": "\n\u4f60\u7ecf\u5386\u8fc7\u7684\u5947\u8469\u6216\u96be\u5fd8\u7684\u4ea4\u901a\u4e8b\u6545\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265172082", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265172082/answer/441786644", "content": "\n\u72d7\u4f1a\u4e0d\u4f1a\u548c\u4eba\u4ea7\u751f\u8bef\u4f1a\uff1f\u7136\u540e\u8bb0\u6068\u4e00\u8f88\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67620173", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67620173/answer/450958485", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7535\u89c6\u5267\u300a\u5ef6\u79a7\u653b\u7565\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/291095291", "answer": "https://www.zhihu.com/question/291095291/answer/473905229", "content": "\n\u82f1\u96c4\u8054\u76df\uff0c\u8ba9\u5c0f\u5175\u4e92\u76f8\u63a8\u4f1a\u662f\u4ec0\u4e48\u7ed3\u5c40\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/279374912", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279374912/answer/481222632", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u4eba\u7684\u5916\u8c8c\u4ece\u597d\u770b\u53d8\u6210\u96be\u770b\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268216053", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268216053/answer/444967972", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u72d9\u51fb\u624b\u8981\u914d\u89c2\u5bdf\u624b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278980705", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278980705/answer/440580331", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u94c2\u91d1\u94bb\u77f3\u6bb5\u4f4d\u53ef\u4ee5\u548cuzi\u6253\u7684\u6709\u6765\u6709\u56de\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/32156693", "answer": "https://www.zhihu.com/question/32156693/answer/458287467", "content": "\n\u957f\u671f\u4e0d\u4e0a\u73ed\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/284611313", "answer": "https://www.zhihu.com/question/284611313/answer/446986789", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300a\u521b\u9020101\u300b\u5b5f\u7f8e\u5c90\u672a\u6210\u5e74\u62bd\u70df\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/284665817", "answer": "https://www.zhihu.com/question/284665817/answer/439881234", "content": "\n\u73b0\u5728\u7a0b\u5e8f\u5458\u8fd9\u4e48\u591a\uff0c\u6211\u5b66\u4e60java\u8fd9\u5757\u5e94\u8be5\u5b66\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\u624d\u80fd\u4e0d\u88ab\u6dd8\u6c70\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60228877", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60228877/answer/192214917", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u60f3\u5f3a\u884c\u5316\u89e3\u5c34\u5c2c\u540e\u53d8\u5f97\u66f4\u52a0\u5c34\u5c2c\u7684\u4f8b\u5b50\uff1f\n"}]